CatGirl直播推爆討論區(23) CG健康關注組 正面fans善意提醒 我地真係好撚鍾意CG

大家本身係佢fans, 但成日block 同鬧返fans 大家先會話佢 本身冇諗住狙擊佢
啲人成日誤會

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！
退款教學

STEP 1: 揀已購買的內容
STEP 2: 撳說明

STEP3:申請退款

STEP4: 揀呢個

STEP 5: 填番你嘅訂閱俾咗錢通知個email
STEP 6: 揀原因

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....買完然後喪話好難食
詳情請睇4:13.00
Update: 屍豬已經hide左呢段likef
《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

《馬丁語錄》

死忠
Martin Linna Py F Flora Wong SuetYeeShek
Lok Gor Jacky Lau Kafai1229 JL

c豬金句
[size=2]1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

上個post重點整合:
KenKen疑似仲用緊交友app

冇用到加密 cg見到又要喊豬啦

就算加密都可以問馬丁借account

如果cg再見到kenken用緊交友app 下一次個標題要改做cg精神健康關注組

呢單好爆

問：
屍豬鐘意食咩

唔搵ex 咪搵其他人就係唔搵cg

10baht道地陰毛串燒

從未拍拖依點 點兜？

2月仲login 從未拍拖

Heytus扮佢

問:
Cg台灣珍珠奶茶雪糕個likef西面樣係幾分幾秒至幾分幾秒

手足今鋪大鑊喇 肥婆實會發脾氣又虐待佢

問：
屍豬講咗幾多次好難食

痴線架
4:13:00-4:25:00

差啲笑到噴水
Kenken 點同cg 解釋

好耐冇見啦憂憂

笑死

kenken做乜仲用交友app

你條女係cg你都用啦

應該同cg同年 cg好似係93
....

所以話咪得罪連登仔
好撚癲呀

手足ken hello

手足有mon po

手足

即刻del相

笑死 可惜已經太遲

好快手cg又要地毯式搜索ken ken了

好大粒花生

揾緊Sim卡

Mon到好貼
會唔會真係每日不眠不休咁mon住

今次會唔會搞到分手
馬丁有機會啦

笑死我

男朋友

了屎眼

又要鬧交喇，呀唔係，係討論

一起身又爆post

ken手足
見字報個平安好喎

Ken ken上黎報個平安
我地好擔心你

kenken上黎報平安啊

會唔會世界大戰緊

下次開likef 又有新野問ken ken

遲D開live兩個扮慘
死忠又要使錢了
又有錢收

lm

問佢有冇試過晶晶

Cg精神健康關注組暨Ken人身安全關注組

勁賤

好爆 留個靚名先

你地好勁咁都搵到咁多爆嘢

c豬可能宜家係度話啲heytus搞完佢就搞ken
希他幹那希

無啦啦咁精彩既

要仔細留意佢d 表情動作有冇唔自然

突發 catgirlhk更新

係咪要去曼谷學泰文

資訊量好多

Ken全名 Lau Chi Kin

Q仔個BBQ live都有講枝噴霧係馬丁俾

先留名後追post

今日啲花生都好大粒

可能ken係快槍手

個陣未遇見cg bb你 所以係從未拍拖
又或者係從來都冇戀愛嘅感覺

網主好勁
一人團隊做到咁多野
仲要有睇大佬b
你可唔可以做埋個tg channel admin呀

哇我仲諗緊點解hktvmall會搵佢賣廣告
原來又係馬丁叔叔
其實c豬嘅收入有冇一半係馬丁提供
不過我真心覺得馬丁會成日私底下俾錢c豬

C豬比人包

ken今次點塞部電腦入屎忽

怪唔得馬丁咁撚威啦

爛屎忽啦

咁嘅樣都有人包好勁

唔怪得有得做風紀

點解cg都有人包

唔知ken你有冇留言呢

佢哋關係咁複雜

以後ken每屙一督屎都要比cg過目完撩完先可以沖廁

我仲記得佢地去泰國’生活’果陣 馬丁都有飛埋去
仲買哂酒去佢地屋度飲
泰國rooftop酒吧條片都係同馬丁去
一定係馬丁風紀請

每一舊屎都要撩過曬make sure冇sim卡先

痾哂啲sim卡出嚟

咪係 我都想俾人包

咁惟有扣喉嘔sim卡

究竟馬丁有幾有錢

一定有錢到仆街你諗下 可以請cg食嘢wor cg wor

輕輕一推

好爆 好撚勁

佢咁巴閉點解要無聊到要係佢度做風紀

同馬丁食嘢唔洗帶量杯同電子磅

會唔會酒後亂性

究竟佢地飲醉左酒有冇玩3P

唔想想像

唔洗啦
馬丁會啦成個國家份量嘅食物比豬豬

係囉唔係通常靚女先會俾人包咖咩

成個土耳其嘅食物帶俾屍豬

究竟馬丁知唔知ken長但幼

依家佢假自購了
我地可以講屍豬了

唔知馬丁是咪粗但短呢

可以瘋狂追擊cg

你要長定幼定係粗但短

佢又話賣廣告會寫明係廣告
今次算唔算自打嘴巴

可能佢鐘意

攞正牌

我係短又幼

佢成日都係咁
Cgology

下次likef響佢呢個朵

你估佢會點解釋
佢咩都覺得冇錯咖

玩3P咪可以滿足晒所有願望

希他幹那希

呢幾日啲花生多到

成地花生

扮慘囉 解釋唔到
有曬圖

馬丁會送成個土耳其比cg
好幸福

諗到張火雞改圖

扮慘扮喊 等人捐錢

唔怪得kenken要搵晶晶

到時又可以賣慘 又科多幾次500

係

唔怪得ken咩都冇感覺
原來cg已經有馬丁

次次有人sponsor佢
之後都有嘢爆

屍豬冇乜好處值得馬丁包 我諗十世都諗唔到

Ken原來係傷心到無感覺
幾年感情敵不過金錢攻勢

啲花生好精彩呀

食花生都食到飽
lunch都唔想食

救命咁多野爆
依個post追少一秒都唔得

下次likef 問題

1. Ken 今年仲有冇玩cueasy？
2. Ken 上年有冇起3男2女招女友？
3. 有冇搵過晶晶？
4. C豬係咪假自購？
5. 馬丁黎係咪包養梗你地？

係咪要出片回應
兩條友坐定定讀稿

下個post又要辛苦樓主整合

推推推

諗起都好笑 扮正經

好似回應兩公婆咁

自購單野我覺得唔好追咁貼
保持距離

越寫越長

呢兩條友成日講意淫嘢好難頂

我等佢回應
希望唔係真

兩公婆得兩條友話佢佢都要坐定定回應
呢度咁多人話佢點解都唔回應一下？
出封律師信要我地del哂啲post佢呀嘛

Ken成日都鳩痕玩交友forum
C豬唔好咁作賤自己啦

同馬丁一齊好過啦

c豬冇左ken
什麼都不是了

有馬丁出錢唔驚

佢得啲回應片先多人睇
又可以賺一大筆

Channel會唔會開埋chatroom比cdrom 入去

馬丁當c豬女咁 可能會比零用錢 fat fat 啦

金主

Cg話 要等ken還番二萬俾佢先分得

好難想像屍豬都有人包
大家都係廿幾歲女人
突然覺得自己好撚失敗

對cg黎講 點為之份量夠食

你終於出現

我出現咗好耐喇 啱啱追緊po

mon到好貼

5P forum
好有回憶

同ken say hi先

牛角4人餐都唔夠 唔知有冇6人餐

應該好多既得佢既食評係份量唔夠

5p仲未收皮架？

之前飲茶likf cg 講起佢d 同學做援交
佢話佢都可能可以

如有需要，請使用以下熱線
和諧之家24小時男士熱線
2295 1386
香港撒瑪利亞防止自殺會
2389 2222
香港明愛家庭服務向晴熱線
18288
東華三院芷若園危機熱線
18281

可能因為馬丁包養cg 所以ken先心淡偷食
各有各玩 各自各精彩

去食個飯返黎又咁多野爆

痴線好爆
為kenken祈禱

阿ken叫泰國g?

諗起上次live 馬丁直接問cg拎銀行户口？

好賤咁笑咗

巧啊

Ken ken今次我地保你唔住
你執生

岩岩訓醒就有大粒花生食

從未拍拖

入左

下次likef要post 俾佢班死忠睇

似呢到？

召喚翻你地呀

返黎呢邊傾

唔知屍豬起身未
上幾個post有巴打話佢個fd同屍豬住同一幢studio
唔知半夜有冇聽到家暴？

辛苦曬腦魔絲 溫書加油

入唔到

To 樓上

哇哇哇, 勁多新料

啲料好爆俾屍豬見到又話我地網絡欺凌架啦
但明明係佢地自己放曬上網

下次可以係likef講 25蚊wo 認真咩 冇舊直播片wo

我都驚

屍豬要多謝我地先岩
拍7年拖都唔知kenken諗住叫雞、收埋sim卡交友、招女友

d post多到

新fans係到

吹水返呢到啦

好期待今星期likef

每日都好期待

好多問題問

忠粉又要洗錢了

想睇cg瘋狂閪面

佢呢幾日應該會嚴刑迫供ken ken

調教kenken

推啊

推

Ken ken 要收好張sims卡呀

返黎

推推佢

推爆佢

cgbb幾時先出新片

應該嘈梗，唔得閒

係咁撳左不推文

咁快追完po

出片澄清

揾緊sim卡 邊得閒開

好想睇cgbb食野

琴日先重溫左佢回應兩公婆條片

繼續做自己

肥肥喇
好多肉肉食

做自己係大L曬

食豬屍拉絲

朱古力髒髒糯米糍

椰汁糕

辛辣海鮮

忠粉：欣賞你敢於做自己 唔駛理無聊人

縱壞了

快d 宣佈退出youtube 界啦

諗起c豬就要狂食菜先得

個晚佢好似政府咁
成晚spin到呢到啲人係暴徒 話人暴動

我試過跟佢整
真係好食

做自己 追尋夢想 唔退

沙薑

有冇睇過c豬雞翼放題

好似有

我驚我以後都唔敢食雞翼
btw冇

佢地好似一人30幾隻雞翼
太耐唔知有冇記錯

推呀！癲

連hktvmall ac都搵到

唔小心不推文左 推返

正呀屌

拜山

水晶晶係泰文靚女，姐係叫雞之類？

有！

我細個拜山一定有燒肉切雞同維他檸檬茶

入唔到既?

我tg acc: Levikakaman
求加

@hahamelon

唔好意思, 而家改左setting
可唔可以加多次

終於等到你

Ok

我忍唔住要join啦

求加

Cd rom不了
多謝各位

Tg?

到cg開likef個陣應該會爆炸

same

快d搵番邊太

你入極都未入到

留tg

加埋我plz

堆得好快

再推

唔加cdrom啦 sorry

由post1到依家

返黎推post啦各位

del曬舊片

Pish

認得你

推到有人認得

番嚟啦

仲未入到

yoyoyo

歸位

Pushhhhh

返嚟喇

下，認真咩？

加左你了好似
我再Check check

返嚟

點解呀

下下下下

留tg
依家手動入

啱啱睇咗都未有

下 有咩？

頭先入咗又冇咗

無del

四年前個啲仲睇到

佢應該係建議del

我見4年前既片仲係到啊

唔知屍豬食咗第一餐未？

好橙

今日第一餐咋 30個鐘無食野呀

仲起到我唔想佢收皮
想佢對觀眾嘅態度改善下

佢都唔覺得自己有問題

求++++++

今日太多爆料
年紀大有啲吸收唔切

做自己

肥死你

係咪蕃薯 好吸引

睇包裝似係豪大大

唔加cdrom啦 sorry遲啲會打番文字版唔好意思啊咁多位

又更新左

嘩！！

你對佢仍然有幻想 改左就唔係我啦

佢都跟得好貼

神助攻

唔知網主有冇係呢個po吹開水

好肚餓啊屌

勁辣即係幾辣

追得好貼

睇住變c豬呀

繼續爆啦

又

新fans表示 希望大家記得我我係摺敗北

個icon係乜事

其實我認得你所以先…

我頭先自己炸番薯條 冇睇一陣燶晒屋企冇番薯啦

我見到有張相有ken ken 電話

聽日試下先 就變cg

今日咁多爆料
Cg一定嬲到癲

多謝邊太絲

catgirlhk網主都總結左 佢態度只會維持一陣 個view升返就會現形

call g ken

icon係裸照黎？

半裸

其實唔入grp都係咁吹水
唔好咁啦大家

吸引客源

網主

好自戀

多謝你

我都係 好肚餓呀頂

唔係 但見佢last online 時間係今朝06:31 似唔似係kenken

6點半佢地都未訓咖啦

其實我唔明點解個view升返就現形
想趕走新觀眾

我指佢個whatsapp profile picture

每次見到你個名都想飲可樂

放張咁嘅相都幾引人犯罪

其實佢啲fans好多都係一批批
久唔久會有好多前fans屌佢

唔現形就做唔到自己

可能諗住點都有班死忠
做自己

有兩大金主就搞掂

人地有死忠課金圍爐野餐就得㗎啦
始終佢哋比緊免費娛樂我地呀嘛

尋日睇番3年前嘅片仲覺得佢好慘咁

原來ken ken賣埋condom

其實一開始淨睇片 都覺得佢慘 個人幾nice咁

大部人正常下午時間whatsapp都應該會on下line

可能佢係改變左性格呢呢幾年
以前ken咁愛佢應該都真係因為佢性格好掛

睇唔到幾mm添

買得太多

屌 咁撚抵死

一開始仲係fans個陣
個網都覺得佢好慘
咁比人話
依家不了
佢係抵死

用唔晒？

咁有自信以為自己可以用曬？

買大咗

忠言逆耳
唔肯聽咪由佢

咁應該無時無刻都做自己啦
扮咩姐

喺邊度睇

冇呀 我建議cg del咋
Sorry引起恐慌

果晚likef，唔怪之得個studio長期有Dom
屍豬差啲想拎dom出嚟俾人睇
原來kenken係賣家
屍豬扮唔到用開啲dom啦

佢賣身定賣相機？

買相機送肉體

之後就屌前fans 係heythus
無限loop

感謝即刻去睇

係咪買左唔岩size要放返出去

唔好po ken ken 嘅個人資料

其實咁睇ken都幾嘔
唔怪得同c豬一齊

唔該我想買相機㗎
係咪可以驗貨？

Kenken: 冇問題，仲會提供埋model俾你盡情試機試岩再買啦

想佢快啲開likef
又有得做自己屌曬成個連登
又有得cap下水

喂呀唔好踢爆人地啦

其實我到依加都覺得佢慘
但一諗到係佢自己攞嚟就好好笑

係
不自量力既死毒撚
以為自己好型

幾時留言架？

我都想知

哇我屌 好撚爆

0仔

爭你未入呀

無追曬post
其實真心覺得catgirl 啲開箱片食評片佢俾啲comment 同內容唔差
係有時見到佢個爛鬼嘴唇幾有趕客feel
不過最頂唔順都係佢啲閪態度同埋肥婆講埋啲咸濕笑話好重口味 好難條條片支持

唔知今鋪會唔會收佢皮

十級同意

我頭先leave左 以為過返呢度傾
可唔可以加埋我

呢條片好撚尷尬 睇一分鐘都頂唔順

見字都覺得嘈

要咩構造先可以諗到呢個題材

加左你
係咪錯id？

人地要獨特 唔係港女人做佢又做

完全冇想睇嘅意欲

我撳入去睇留言諗住有正常人
點知全部都係話好好笑

佢啲片得返讚既comment

少少唔讚佢都嬲豬

唔記得邊條片有個comment係人哋讚佢都俾佢起鋼

係咪人地讚佢頭髮好睇咗嗰次？

推爆

Cg: 靚又點 醜又點 肥又點 瘦又點 我都係我

總之唔好用任何形容詞

真心覺得佢使唔使咁西讚下都要咁

cg好高清 佢唔鍾意比人讚靚㗎

正常人會講：多謝

唔可以comment佢外表衣著

話佢樣衰佢又唔鍾意

如果唔係就性別定型

唔好咁高清 唔想睇到啲死皮

你係heytus!

cg心諗:依加先讚我靚，姐係我之前唔靚啦

唔讚得佢靚，又俾佢屌架啦

咩都唔話得

讚佢靚左又要屌 肥左又要屌
點啊

因為佢唔識我哋 我哋冇資格出聲

馬丁linna先有資格話佢靚

TG谷求加

讚都唔得

痴線讚一句都要咁樣覆 佢係咪有被害妄想症

佢睇唔順眼嗰啲comment一定唔會like

終於追晒posts
無睇一日, 今日啲料咁爆

用圖片MODE 睇,笑到我仆街
CATGIRL 網位巴打真心癲
爆曬條仆街收錢做廣告做打手

超撚勁，神探咁

希望新POST可以整合資料
比多D野人知呢單

最低個留言咁直接cgbb又要喊

ken其實變得好多 靚仔過以前好多

唔該晒寶榮絲

認同 除咗態度太閪之外
其實冇野嚴重到要收皮

推啊推啊

我未人grp 啊

openrice 食評勁好笑

大文豪

好有愛

佢萬能插蘇黎

網主神助攻

長但幼

我愛cg

又要等一個禮拜先有likef

由痴線閪post講到比入面啲人話煩 再追到呢個po唔該

沒有cg likef的第2日

馬丁啲性格好鳩
成日自以為自己好醒
要靠ban 人黎刷存在感

大BB

條友好煩

睇到我好想食 pizza

推下先

今日d花生多到呢

true現實中無存在感就係要咁， 好sad, 開下黄腔講埋d又柒又老土既野又以為自己好風趣，除左cg都唔會有人理呢d廢中， 講到好靚仔好高大， 點知bbq likef露晒底，又肥大肚腩麻甩佬柒到呢

追咗23個post add埋我呀唔該

push

佢而家咪係咁
企係度痾屎

見到網主啲cap圖 覺得佢好樣衰

冇追post半日

啲屎咪隨時跌落地

橫掂有人執唔怕啦

趺哂落廁板又唔執丫嘛
要ken幫佢清理既

賊眉賊眼

慘撚到

現實生活冇人理佢 好可憐
btw佢好似中意linna

外表係cg死穴黎
所以唔講得

真心咩
Cg算唔算做咗媒人

真呀 以前睇佢啲likef
c豬成日幫手做媒人

CatGirl係手足點解您地要恰她？😅

CatGirl直播推爆討論區(23) CG健康關注組 正面fans善意提醒 我地真係好撚鍾意CG

其實唔好話女仔
男仔打扮下都係樂趣黎
打扮都可以係俾自己睇
自己睇落靚d人都開心d啦
Cg既心態係 佢自己冇既野其他人都唔可以有

唔明

您地係藍絲？

咁撚重口味
加多少少錢分分鐘包到個又靚又瘦嘅大陸妹
咁睇唔開鍾意大肥婆同上網做風紀

兩個加埋有冇500磅

就算唔打扮都唔使放pea自己
可以注意下身體健康

坐飛機坐正佢哋隔離就慘

好心佢地就坐first class

做自己係一回事
放任自己係一回事
一線之差而已

如果坐佢哋兩個嘅中間呢

要分開坐 平衡下架機

啱安全帶都唔夠佢哋扣

睇戲可能塞唔入戲院個位

好逼

咁樣呃人，死屍豬

東喜茶都好飲

First class 喎
幾千蚊喎？你認真咩？你咁有錢 咁還返2萬蚊嚟啦

上次睇佢地likef坐係私家車 Ken就係俾c豬同lin娜夾住

佢地洗唔洗比錢買多個位？

一陣喊，馬丁課金，又賺

冇理由你坐我又唔...

夾爆

好心金主馬丁請撘啦

佢地可能會拍片彈first class
:啲野食太細份 唔夠飽

飛機要買4個位比佢地兩個

Ken手足仲在生嗎？

岩呀 所以佢話做自己根本係藉口黎
佢根本就係放棄自己
如果唔係點會暴食同埋想30歲前死
Ken其實都一樣 佢同cg食既野一樣
但其實睇落瘦既人都有機會有糖尿病嗰d

ken有冇扁左

正
發財大計

idiot sandwich

係咁講勁貴 話可以食到10000條道地串燒

C豬懶咗好多
依家片又冇 likef又冇

真心慘
出於好意讚佢等佢開心下都得來咁嘅回應

夾到郁唔到

樣問題，靚女講我接受到

好有生意頭腦 (乞錢頭腦)

你自信心太低落喇

唔工作

cg = YouTube界澳牛

成日講含撚吞精

Ken好幸福

仲要係好爽硬加入去咁

因為貴 所以要彈

一食腸仔佢就諗歪野

所有長條狀嘅嘢都係

佢地咁忙要周圍mon post del野 邊得閒

又諗起長但幼

好似小學生咁啱啱學識呢啲字之後就講咩都要加呢啲野入去笑一餐咁

下個post唔知又搵到咩

有無睇去整出前一丁個條片
成日講淫嘢 個staff好尷尬

一食魚就話腥到吞精咁

佢次次講淫野都覺得好核突 即刻熄咗佢

係 好低俗

有 好肉酸

關咩事

激死屍豬

佢就係心智未成熟 好似啲小學雞咁啱啱學識粗口就喺度狂講 以為自己好好笑

我都覺 好on9

相信啲料會越黎越爆

之後淫笑

可以食4個餐
但2個人都唔係好夠食

講唔係問題 唔使少少嘢都聯想到去淫嘢度

好似啲小學雞岩岩學識呢啲野咁
成日有意無意都格硬講出嚟
記得好似係食氣炸熱狗嘅Likef
Ken講咗句 濕濕地
cg即刻話耶～好衰嫁咁樣話人地(?) 類似咁上下嘅野
好似啲千年深宮老嬤嬤無得搞野嘅咁
成日都將鹹濕野掛係口邊

整返18+

CatGirl直播推爆討論區(24) CG健康關注組 Ken人身安全關注組正面fans善意提醒 我地真係好撚鍾意CG

陣間佢又del埋條片

等緊佢del晒成個channel

形容得好貼切

之後呻吟
有時開得太大聲好老尷

我都等緊

佢以前d片都無講
而家愈來愈多好嘔心

依家一得閒就陰啲陰啲講淫野

加油呀

現實無sex又饑渴咪不斷揾位講淫野，下流而唔好笑，連低級趣味都稱不上

因為ken唔搞佢囉